點解蕭生咁有錢都唔見佢用名牌野？

定有錢人唔洗刻意show出來

佢成日話佢老婆淘寶買垃圾

有錢同愛名牌唯一關聯係購買力同對social status既重視
佢重視文化同品味, 創作同自由, 思想同靈魂, 蕭若元已經係品牌, 重駛乜要名牌掛響塊面上面?

燒山話從來唔注重外表
佢最貴應該喺物業同以前買下車

佢有車嫁咩？唔見佢講
工人果d又唔知有冇
邊個抹地清潔
佢自己

佢呢排講車有輕輕睇過以前買Benz
住赤柱獨立屋點會冇工人
佢之前有講菲律賓工人湊大佢啲仔女孫

提過

自卑先用名牌
呢個概念不論有錢與貧賤亦然

佢賣嘅係文化同知識傳播

睇依糕d片蕭生屋企好乾淨
咪要成日抹

退左休 兩口子喺台灣
搵鐘點或者燒太做應該都得嘅

唔係種金咩

暴發户同窮撚充有錢先用

台灣茂谷柑？

銷藥丸

唯一理性用名牌既方法係為左配合身邊既人，有好多人你想接觸但明顯太白痴物欲太深，鍾意睇人著衫戴乜野咁你冇辦法

有錢有能力買吓名牌送比自己當禮物係好好既鼓勵，唔過火乜野都係好

其實點解凡有“有錢人唔會用名牌野既post”
就有“自卑先用名牌”依句野出現
明明我本身都唔係貪慕虛榮既人
但自己睇中左一個好貴既波鞋 覺得好靚 日日都上網睇
之後我努力返工儲錢 去買依對波鞋
咁我係唔係因為自卑所以去買依對波鞋？

其實有啲名牌真係好實用嘅
唔好以己度人
名牌其實對好多有錢人嚟講只係買吓衫仔玩具
就好似毒撚買動漫聯名嘅衫褲袋咁